[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136112867", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20211500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20211500/answer/136072601", "content": "\n\u5f20\u7eaf\u5982\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53649178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53649178/answer/136008819", "content": "\n\u8001\u516c 27 \u5c81\u67e5\u51fa\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26931815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26931815/answer/136022317", "content": "\n\u6709\u8f66\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53625757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53625757/answer/136074366", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u771f\u963f\u5f53\u7684\u6587\u7ae0\uff1a\u300a2016\u5e74\u524d\u7aef\u6280\u672f\u89c2\u5bdf\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/136118705", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136076041", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20390143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20390143/answer/136055727", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u8461\u8404\u9152\u5151\u96ea\u78a7\u3001\u5a01\u58eb\u5fcc\u5151\u53ef\u4e50\u5f88\u571f\u9cd6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/136075476", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53258163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53258163/answer/136007178", "content": "\n\u5728\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u5173\u7cfb\u4e2d\uff0c\u662f\u7537\u6027\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u7684\u6982\u7387\u5927\u8fd8\u662f\u5973\u6027\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u7684\u6982\u7387\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136069239", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136142547", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53683296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53683296/answer/136078710", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d85\u7ea7\u9a6c\u91cc\u5965\u8dd1\u9177151\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5730\u533a\u4e0a\u67b6\uff0c\u552f\u72ec\u4e0d\u5305\u542b\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136170602", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51204995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51204995/answer/136043513", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7248\u7684\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/135540404", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47910631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47910631/answer/136053831", "content": "\n\u505a\u53d8\u6027\u624b\u672f\u75bc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51997376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51997376/answer/129065505", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85B\u7ad9 (bilibili) \u5f00\u6e90 HTML5 \u64ad\u653e\u5668\u5185\u6838 flv.js?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53659286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53659286/answer/136022122", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b64\u6b21\u7279\u6717\u666e\u4e0e\u7f8e\u56fd\u79d1\u6280\u754c\u7684\u4f1a\u6664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135730759", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19950216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19950216/answer/116681261", "content": "\n\u660e\u77e5\u5bf9\u65b9\u6709\u5973\u670b\u53cb\u8fd8\u53bb\u8ffd\u6c42\u7684\u5973\u5b69\u662f\u600e\u6837\u7684\u4eba \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20604360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20604360/answer/89645547", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u9ed1\u8272\u5e7d\u9ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136127059", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584697/answer/135742884", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u95ee\u7537\u65b9\u8981 100 \u4e07\u5f69\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52395709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52395709/answer/133366049", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u558a\u9ea6\u300d\u6587\u5316\u5728\u77e5\u4e4e\u9971\u53d7\u8ba5\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53643746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53643746/answer/135982577", "content": "\nWindows\u201c\u5411\u4e0b\u517c\u5bb9\u201d\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u62d6\u7d2f\u4e86\u5176\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53581413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53581413/answer/135728217", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7acb\u82b1\u6cf7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53207249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53207249/answer/136023398", "content": "\n\u8c01\u53ef\u4ee5\u771f\u6b63\u7684\u79f0\u4e3a\u56fd\u58eb\u65e0\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584697/answer/135738105", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u95ee\u7537\u65b9\u8981 100 \u4e07\u5f69\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135783269", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136057186", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53698381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53698381/answer/136155568", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6253\u5f00\u767d\u70bd\u706f\u5f00\u5173\u7684\u4e00\u77ac\u95f4\u5176\u706f\u4e1d\u5bb9\u6613\u7194\u65ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53610619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53610619/answer/136013812", "content": "\n\u5973\u53cb\u51fa\u8f68\u4e86\u8981\u4e0d\u8981\u62a5\u590d\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53625764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53625764/answer/136004135", "content": "\n\u628a\u4e00\u4e2a\u6838\u5f39\u5934\u653e\u6211\u5e8a\u5e95\u4e0b\uff0c\u548c\u628a100\u516c\u65a4TNT\u653e\u6211\u5e8a\u5e95\u4e0b\uff0c\u4e8c\u8005\u76f8\u6bd4\uff0c\u54ea\u4e2a\u5bf9\u6211\u6765\u8bf4\u66f4\u5b89\u5168\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136111835", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20126279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20126279/answer/136172370", "content": "\n\u628a\u8783\u87f9\u5728\u6346\u7ed1\u72b6\u6001\u4e0b\u6d3b\u6d3b\u7528\u84b8\u6c14\u84b8\u6b7b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5148\u6740\u6b7b\u518d\u70f9\u996a\uff0c\u662f\u5426\u7b97\u662f\u8650\u6740\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29077475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29077475/answer/135966401", "content": "\n\u5728\u4f60\u7684\u4e13\u4e1a\u91cc\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\u662f\u548c\u666e\u901a\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u4e0d\u76f8\u7b26\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53623295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53623295/answer/135822348", "content": "\n\u540d\u8457\u5012\u7740\u5199\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24869852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24869852/answer/136101080", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u6bd4\u8f83\u9006\u5929\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53627438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53627438/answer/135817530", "content": "\n\u4f60\u6700\u75db\u82e6\u7684\u4e00\u6b21\u627e\u7a0b\u5e8fbug\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53278273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53278273/answer/135456836", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5df4\u9ece\u6700\u540e\u7684\u63a2\u6208\u300b\u4e2d\u5bfc\u6f14\u8d1d\u6258\u9c81\u5947\u548c\u6f14\u5458\u767d\u5170\u5ea6\u7b56\u5212\u7684\u5f3a\u66b4\u620f\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584697/answer/135750310", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u95ee\u7537\u65b9\u8981 100 \u4e07\u5f69\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53680270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53680270/answer/136060464", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e74\u5341\u4f73\u52b3\u4f26\u65af\u5956wings\u843d\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136191330", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25573127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25573127/answer/136011303", "content": "\n\u963f\u6839\u5ef7\u6b32\u54ed\u65e0\u6cea,\u5168\u7403\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6bc1\u4e8e\u8f6c\u57fa\u56e0\u7684\u56fd\u5bb6!\u2014\u2014\u8fd9\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/135777021", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53694688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53694688/answer/136122095", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u8b66\u65b9\u8c03\u67e5\u56e2\u961f\u53d1\u5e03\u58f0\u660e\u79f0\u5965\u5df4\u9a6c\u7684\u51fa\u751f\u8bc1\u660e\u7cfb\u4f2a\u9020\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53694688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53694688/answer/136134375", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u8b66\u65b9\u8c03\u67e5\u56e2\u961f\u53d1\u5e03\u58f0\u660e\u79f0\u5965\u5df4\u9a6c\u7684\u51fa\u751f\u8bc1\u660e\u7cfb\u4f2a\u9020\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51343040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51343040/answer/136023421", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u9ad8\u8003\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53680270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53680270/answer/136098676", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e74\u5341\u4f73\u52b3\u4f26\u65af\u5956wings\u843d\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136162292", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53691790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53691790/answer/136109662", "content": "\nNBA \u8457\u540d\u8bb0\u8005\u514b\u96f7\u683c \u00b7 \u8428\u683c\uff08Craig Sager\uff09\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u6709\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\u548c\u7ecf\u5178\u65f6\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/136064981", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33981735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33981735/answer/136211803", "content": "\n\u8d3a\u9f99\u662f\u5982\u4f55\u786e\u5b9a\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u53ef\u4ee5\u6551\u4e2d\u56fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136184141", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35528204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35528204/answer/135811639", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u5bf9\u5927\u9646\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u4f1a\u6216\u8005\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466045/answer/135294112", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5173\u6751\u4e8c\u5c0f\u5bf9\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26073423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26073423/answer/135955678", "content": "\n\u4eba\u4f53\u662f\u7531\u56db\u79cd\u6db2\u4f53 \u8840\u6db2\u3001\u7c98\u6db2\u3001\u9ec4\u80c6\u6c41\u3001\u9ed1\u80c6\u6c41\u7ec4\u6210\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40392259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40392259/answer/89817422", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u5b66\u826f\u62bd\u5927\u70df\u9157\u9152\u73a9\u5973\u4eba\u5374\u5982\u6b64\u957f\u5bff\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47662724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47662724/answer/107738989", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u5e38\u5fc3\u9762\u5bf9Facebook\u548c\u5176\u5b83\u56fd\u5916\u793e\u4ea4\u7f51\u7ad9\u4e0a\u4eba\u4eec\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u4e0d\u53cb\u597d\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19552101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19552101/answer/114867581", "content": "\nNetflix \u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u5bb6\u516c\u53f8\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b83\u5728\u7f8e\u56fd\u975e\u5e38\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24604026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24604026/answer/53732086", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u6b63\u4e00\u6d41\u7684\u5b66\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53694688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53694688/answer/136115448", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u8b66\u65b9\u8c03\u67e5\u56e2\u961f\u53d1\u5e03\u58f0\u660e\u79f0\u5965\u5df4\u9a6c\u7684\u51fa\u751f\u8bc1\u660e\u7cfb\u4f2a\u9020\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53649178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53649178/answer/136014566", "content": "\n\u8001\u516c 27 \u5c81\u67e5\u51fa\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36054731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36054731/answer/135539086", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u666e\u901a\u6c11\u4f17\u5929\u6587\u5e38\u8bc6\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31178836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31178836/answer/136112521", "content": "\n\u96cc\u6027\u87b3\u8782\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u4ea4\u914d\u540e\u628a\u96c4\u6027\u87b3\u8782\u5403\u6389\uff1f \u4ec5\u4ec5\u56e0\u4e3a\u98df\u7269\u539f\u56e0\u611f\u89c9\u8bf4\u4e0d\u901a\u3002\u56e0\u4e3a\u6ca1\u6709\u4ea4\u914d\u65f6\u600e\u4e48\u4e0d\u5403\u96c4\u6027\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53691790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53691790/answer/136178398", "content": "\nNBA \u8457\u540d\u8bb0\u8005\u514b\u96f7\u683c \u00b7 \u8428\u683c\uff08Craig Sager\uff09\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u6709\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\u548c\u7ecf\u5178\u65f6\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35176947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35176947/answer/136136524", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u5f88\u5bb9\u6613\u6ca1\u6709\u5b89\u5168\u611f\uff0c\u5f88\u5c11\u542c\u8bf4\u7537\u751f\u8bf4\u81ea\u5df1\u6ca1\u6709\u5b89\u5168\u611f\uff0c\u5973\u751f\u7684\u4e0d\u5b89\u5168\u6765\u81ea\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53249304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53249304/answer/136147671", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5510\u5bb6\u4e09\u5c11\u5165\u9009\u4f5c\u534f\u4e3b\u5e2d\u56e2\u59d4\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43383171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43383171/answer/95456416", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u5316\u90e8\u7981\u6b62\u76f4\u64ad\u5e73\u53f0\u64ad\u653eGTA5\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53545897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53545897/answer/136037917", "content": "\n\u7f16\u7a0b\u771f\u7684\u80fd\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136169275", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39294871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39294871/answer/136068474", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u5168\u6c11\u5151\u6362\u7f8e\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20126279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20126279/answer/136128333", "content": "\n\u628a\u8783\u87f9\u5728\u6346\u7ed1\u72b6\u6001\u4e0b\u6d3b\u6d3b\u7528\u84b8\u6c14\u84b8\u6b7b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5148\u6740\u6b7b\u518d\u70f9\u996a\uff0c\u662f\u5426\u7b97\u662f\u8650\u6740\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31421459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31421459/answer/136037011", "content": "\n\u5728\u67d0\u4e00\u6bb5\u5931\u8d25\u7684\u604b\u7231\u5173\u7cfb\u4e2d\uff0c\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u5f97\u5230\u4ec0\u4e48\u5b9d\u8d35\u7684\u7ecf\u9a8c\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26073423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26073423/answer/32033250", "content": "\n\u4eba\u4f53\u662f\u7531\u56db\u79cd\u6db2\u4f53 \u8840\u6db2\u3001\u7c98\u6db2\u3001\u9ec4\u80c6\u6c41\u3001\u9ed1\u80c6\u6c41\u7ec4\u6210\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20113566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20113566/answer/135793585", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u65e5\u672c\u6c11\u4f17\u4e0d\u627f\u8ba4\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136165113", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53694688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53694688/answer/136145168", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u8b66\u65b9\u8c03\u67e5\u56e2\u961f\u53d1\u5e03\u58f0\u660e\u79f0\u5965\u5df4\u9a6c\u7684\u51fa\u751f\u8bc1\u660e\u7cfb\u4f2a\u9020\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/136070199", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27283535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27283535/answer/136110820", "content": "\n\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u7684\u672a\u6765\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/136177093", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48523558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48523558/answer/135744333", "content": "\n\u52a0\u62ff\u5927\u51ac\u5929\u53bb\u54ea\u513f\u73a9\u513f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570731/answer/135994110", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u5546\u4e1a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47973223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47973223/answer/136244322", "content": "\n\u4e3a\u4f55P\u793e\u7684\u6e38\u620f\u91cc\u9762\uff0c\u90fd\u662f\u72ec\u88c1\u5f3a\u4e8e\u6c11\u4e3b\uff0c\u4e13\u5236\u5f3a\u4e8e\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53231426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53231426/answer/136071730", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u7b97\u662f\u65b0\u4e2d\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53654310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53654310/answer/135930115", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u6709\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u53f2\u4e0a\u6700\u4f1f\u5927\u7684\u7535\u7ade\u6e38\u620f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53694688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53694688/answer/136160071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u8b66\u65b9\u8c03\u67e5\u56e2\u961f\u53d1\u5e03\u58f0\u660e\u79f0\u5965\u5df4\u9a6c\u7684\u51fa\u751f\u8bc1\u660e\u7cfb\u4f2a\u9020\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24681925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24681925/answer/135928016", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4 60 \u5c81\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135961526", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954922/answer/136195705", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/130456158", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53659286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53659286/answer/135972311", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b64\u6b21\u7279\u6717\u666e\u4e0e\u7f8e\u56fd\u79d1\u6280\u754c\u7684\u4f1a\u6664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/114725143", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29459494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29459494/answer/68366434", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6821\u670d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23154931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23154931/answer/24063125", "content": "\n\u611f\u67d3\u57c3\u535a\u62c9\uff08Ebola\uff09\u75c5\u6bd2\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25061052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25061052/answer/136193770", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5916\u56fd\u4eba\uff08\u6392\u9664\u97e9\u56fd\u65e5\u672c\u7b49\u6709\u4e2d\u533b\u53d8\u79cd\u7684\u56fd\u5bb6\uff09\u4e0d\u770b\u4e2d\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53597872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53597872/answer/135801840", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u56fd\u5e08@\u738b\u5a01\u58f0\u660e\u5c06\u8d77\u8bc9@\u7ecf\u7565\u5e7d\u71d5\u6211\u7ae5\u8d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53619107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53619107/answer/136195847", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85papi\u9171\u4ee3\u8a00\u79ef\u5bb6\u624b\u8868\uff1f\n"}]